有冇人夢想就係財務自由？

如果可以一個月唔使做，就有200,000，你話幾好？

推